有冇人已經係被竇準備訓覺

我蓋左兩條被都訓唔暖嘅點解

準備瞓#

訓完 扎醒左

Me

快啲再訓